東瀛遊料全年業績盈轉虧蝕1.1億元

東瀛遊預期去年虧損1.1億元，前年則盈利1400萬元。

集團表示，疫情下集團去年3月中起取消或暫停不同國家及地區的旅行團及自由行產品銷售，令旅遊業務停止營運。集團日本酒店業務亦幾乎全年暫停，對業績造成嚴重影響。

唔開工都蝕咁多 虧空？

明明保就業咗大半年

搬數大法好

我嫌蝕得少

THANKS

咁抵撚死啦！

唔係仲有叫人開鋪坐咩
見好多旅行社仲有開門

示威大影響啲定支那肺炎大影響啲